連登仔全部女人都係雞？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

成日都見到呢張圖
想知道個出處
咁今日就得閒
諗住上google搵下啦
點知搵左啲咁嘅野

雖然都算叫搵到啲線索
但都係唔知個出處 終不解矣
有無巴絲講個出處呀

我要出
處呀

比個HINTS你
KFC

屌你老母 你再用我ac亂開po就改密碼 呢張圖嘅來源咪成班連登仔去食M記囉

唔好意思 我朋友on9

樓主人格分裂

唔好意思 佢係00後DSE雞

我到底睇咗啲咩

Kfc嚟架屌你

幾時既事